緊急！！！！

超緊急
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要繃帶
現場要繃帶
現場要繃帶

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼

*急需物資*
4. 3m手套可以反掉煙！
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩

唔該你地 PO連登最緊要快

推

PISH

推呀

推！！！

push

推！

!

P

Pish

推，人命緊要

3m邊到得，差到死，都係膠，一定要燒焊呀

推呀，香港人要團結！

哮喘藥係咪去藥房買就OK?洗唔洗醫生紙?有冇話邊隻牌子?就放工係堅尼地城,樓下有藥房

Push

要送去邊？

pushhhh

要醫生紙
海富中心一期16樓卓健？

雖然有d遲 我收工收7點 有冇人都咁嘅時間去支援
一齊買物資 去支援 有意tg我 麻煩你

好似要醫生紙
盡量啦

黑油漆

AIA
中環碼頭暫時安全

黑警下下瞄頭，快撚D 冚家剷！！

推，頂住，身邊好多人買物資黎緊！！！

pish

我買左呢隻 旺角黎緊

推，快

啱啱出去買左6個頭盔
4包索帶
2盒囗罩
cwb返緊黎

去AIA暫時安全

幫推

各位試下灣仔銅鑼灣買
金鐘中環冇貨喇

叫admin del啦
要blur樣
唔好令佢比人秋後

除左推之外都要backup呀

Up

廣傳！！（推到上熱門！） 雞蛋好重要！！！！！
唔好再用汽油彈 比人捉到就仆哂街
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

p

有隻係圓型 一啖等於平時普通個款兩啖

上圖係既4x4x4 喘哮急救法
下圖係間隔器spacer 會吸得好d同易d吸
因為按一下就可以慢慢吸
無用間隔器要手口並用同時吸 如果發作中可能有難道
如果大家會去買哮喘藥 可以去買埋
藥房會有 包裝應該都有教點用 再唔係youtube

另外ventolin 藍色哮喘藥係p1 posion
唔洗醫生紙都有得買 去有Rx十字標誌既藥房就得

大家小心
利申醫療行業上堂學

Push!!!

推!

想問物資站而家喺咩位置
同埋中環有冇

買左物資泥緊要送去邊???

買左 要拎去邊

絲打可以幫我做人工呼吸？
對住你我個心跳得好快 透氣唔到氣咁

AIA同中環碼頭好似暫時安全

唔好去AIA

係咪有病 我C9黎

唔好去AIA!!!

重複，唔好去AIA

【物資】
龍匯道迴旋處 救站旁
中信笠下
中信停車場旁
天馬公園草坪
添美近立會笠
天馬公園蝶對正
夏愨道轉入添華道燈柱
夏愨道石壆